邊個巴打一齊等港鐵，一齊上連登

然後呢？

頭先金鐘係你？

咁都要影人地

gay

我坐低左喇

hi

我都影左你

關你撚事咩dllm

原來就係你,你個口好臭又油頭暗瘡,好心就注意下儀容啦.

on9 post

關你撚事

對唔住囉，毒撚唔應該出街

love u

我唔放你你唔好放我